說好的護旗手呢？又有人踐踏國旗！人神共憤

好嬲呀依家

好撚嬲呀，點可以咁對我地國家既象徵架